女人除左被插 係咪冇咩功用

係

攞假㞗插你

男人都係

正如閣下老母一樣

樓主畀人插開。

做行政長官

台灣羈留室好似可以上網，有冇比台灣黑警打到仆街

男人就多功能啦
可以插人同時被插
樓豬做開0仔定1仔

男人除咗碌鳩可以繁殖下一代
仲有乜撚嘢用

你用緊部電話都係男人發明

是

但人哋靠個器官攞到好多着數你又吹佢唔脹

絲打又唔使講晒粗口嘅
其實唔難發現 好多偉大嘅事、發明、要職都係男人完成同擔任

耶穌都係男人

wheres your daddy?

搵錢

樓豬現實一係死gay佬
一係被女人恰到地底泥嘅廢物